有咗emoji好大陣5P味

成個feel好撚怪，見到人地喺呢度打emoji就會懷疑佢係5P

agger

咪臭系

你個名

同以前表情撚差唔多

Yes😪

🤔

Wts都係咁啦

又好似幾柒🤔

幾過癮✌️️ btw轉左新論壇仲用番高登個套

扮啦你，你平時whatsapp唔用既😒

揀icon係android上下拉個種有點柒，都係左右過版就手d

要巴打自律

其實係咪咁大問題呢？